


ps2模拟说明.

请在使用前看完说明文件，请在使用前看完说明文件，请在使用前看完说明文件
重要的事说三遍，也许有助于解决一些问题。
下载 http://pan.baidu.com/s/1i311mML     提取码 5mei
以上，希望大家喜欢，最后祝游戏愉快~
截图  
http://pan.baidu.com/s/1jGpnS4e
http://pan.baidu.com/s/1qQhie
零系列的灵高清后很赞，求全屏通关，毕竟窗口玩代入感减少太多了，就是吓死了不要怪我233333

补丁方便易用：
1- 下一个V1.3.1 PS2模拟器且不用任何设置。
2- 解压补丁看下所有的说明文件，把所需文件复制进模拟器，运行并选择导入。
3- 玩OGG，如果是玩零刺青，换一下补丁即可。
------------------------------------------------------------------------------------------
看情况更新(红字)，下载在最下面的链接
1- 北妹2全新补丁！试玩发现游戏更稳定流畅！追加说明文件“键盘放决之技和画面色彩”，
2- 有幸得到零红蝶贴吧一位大神的黑科技——去噪点金手指，零系列画质已突破天际……  
原帖  http://tieba.baidu.com/p/3392912250   金手指已改名适用于刺青汉化版

3- PSP机战炫彩画质PPSSPP！
精心设置的高清PPSSPP，画面更少锯齿，自动消除马赛克，内含每作机战的轻、中、重、重Ⅱ四级别炫彩画质补丁。
http://pan.baidu.com/s/1mgAOEyW  6fq2



